Prueba de concepto Ansible

Desglosado en varias partes, es un ejercicio practico de usos automatizados.

1.- Despliegue de instancias automatizadas con Ansible

2.- Instalción y servicio de Apache / ngnix securizado con certificado
